DBS見工candidate出晒樣

真心問 可以咁po晒啲candidate樣出黎？見晒樣又見到屋企背景
見留言有人提出呢個問題，仲要五日前

除非真係問過candidate consent
但諗唔到點問得出 Candidate又肯say yes 以爲po左就請？

PO左唔一定請
但唔PO一定唔請

呢D出樣又唔係扑野流出
D人望一眼就好快唔記得 say yes出吓樣問題唔大o既

背景公屋都可以疊埋心水再send

見到人地其他屋企都好靚，公屋撚真係可以收皮 再sd cv出去都冇用，其他公司已經知可能個邊唔請先搵佢地，從此真係玩撚完

以後見工唔洗send cv啦 就咁send個屋企地址未得

公屋嗰個好慘

好慘 phone in 係假
睇屋企有無錢先係真

LinkedIn

哩排酒店幾抵住

好柒

好心打格仔先po啦 搞個online AC都可以打飛機

公屋個個好慘，好撚心DBS要搞就搞virtual background啦

個Marketing／CorpComm真係戇鳩，梗係影住自己啲同事或者設備啦，影外人做乜撚

佢地個intention可能就係睇背景
坡狗好撚賤

有個公屋背景
如果佢識blur background應該好d

... 間銀行對私隱依樣野重視極有限 簽就識簽叫人保密

我覺得係佢搵員工影張demo 姐

勁仆街

今我問下舊同事識唔識

可能真係同意左呢

極權統治既新加坡，
佢既公司都預佐係咁架喇.

公屋果個公開處決

所以我支持肺炎攬炒
有錢貧窮都係一樣

嘩痴撚線咁都得？知唔知咩叫私隱？未辭職又比老細見到點算

痴撚線公司

個 post 都六日冷前啦，新加坡理得你班香港人。。

可笑係有班連仔仲要幫新加坡吹

真係好sad

係咪其中一個女仔？
點解咁肯定一定fail?

得一個似公屋啫

全港唯一一間掟客戶保險箱入堆填區銀行

仲要獨立一張大頭相

仲要大大張放出嚟

不嬲都會分
唔係點會有人話唔好寫地址

我地銀行係咁架喇 唔好黎見工 lo 黎見工就預左架喇

見到D公屋氣窗就反胃

見到我中同

公屋..... really sad

maybe summer intern

推

DBS 呢間垃圾當年保險箱當垃圾掉添啦
不知所謂

癡膠線

呢間垃圾銀行極不可信
千祈唔好同佢做生意
亦唔好打工

Lm

尾二嗰個陰公

出咗嚟既野就一世，唔怪得行山銀行mt咁on9，完來銀行請人既人都咁on 9，開cam還開can,po出嚟托7，最緊要保密既銀行咁黎陰人wo

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

星展出晒名唔保密唔安全
保險箱大過大笨象都可以掉錯
面試人樣又亂show
咪幫襯!!!

查實米黃色牆都係公屋房署裝修指定顏色嚟
個所謂公屋妹, 佢本身就唔識利用鏡頭, 令到鏡頭影晒背景, 對保護私隱能力明顯較弱

基本上佢係應該落選, 不過世上有班左膠就係鍾意大愛幫人, 可能變相係優點嚟

講真 住公屋其實無所謂
反而覺得佢條件唔好仲同到海歸私樓爭好叻
Dbs 真心on撚9
你要po都唔係po大頭啦

講咁多，你自己自貼先啦，連登睇完好快唔記得

真，公屋絲真心好叻

咁你可唔可以放你個樣上黎，反正望一眼好快唔記得姐，又唔係扑野流出

秒咗

好靚女

連suit都唔著。。。

好現實1個問題，如果係銀行MT清一色係出身好同埋住公屋比，邊個好聽d

垃圾公司

咁我都識有啲mt係住公屋嘅，無必然關係

成班以為公屋妹會輸
我係男上司我梗係㨂條女好過㨂果兩條肥仔啦
佢地住私樓關我春事

sor，原來只係operations既MT，咁無野啦

咁多個人interviewer 兩個都驚都瀨屎

普通銀行梗係，如果係ibank有幾可係住公屋

無錢買

公屋妹先易食呀
有架車有層垃圾私樓已經食到

私隱呢

就算唔食呀
返工對住條女 都好過對住條肥仔啦

聲稱已經拎到consent

咪傻啦 無著西裝褸咋
邊有人見工唔著

公屋妹幾好樣

一早用virtual background咪無事囉

好pk

一齊team lunch 會尷尬

你知 我知 單眼知呢個O 字

佢件衫冇領㗎喎 似普通tee

私隱專員死左去邊？

真
垃圾DBS

又推返出黎
呢樣真係記成世

坡狗公司係咁上下

好撚慘
仲要post上去
又fail硬

叻有撚用咩你話佢一句叻佢係咪收到3萬幾一個弓

做過dbs 都知 好撚閪

咁大家咪唔好再推post
畀機會佢搵其他工
唔係真係玩撚完

公屋都可以搵幅牆呀

個女仔居住環境都幾惡劣

懶係野咁 其他大公司都唔會咁

On99

你而家先知

我住公屋驚閪呀

公屋個個好撚7

做野咁求其

咁賤都有

公屋撚冇可能入到啦

最慘冇得賠定有上限 好多人d野冇價 咁就冇左

好撚細架砟 清

呢排我都用facetime in左3/4個人
個個都係街in

痴撚線銀行

實話填表果時就同意左

但係最靚

其實以後咁見工都幾方便
唔洗次次都搭車踩上去

要認真睇張表話係咪淨係用嚟做招聘用途喎
而家係用咗嚟做埋廣告用途喎
唔請就告得

係咪唔喺香港?

咁其他人都冇著suit

DBS

見到後面幅牆咁殘印象分會唔會低啲

Deposit Box Scrapper

DBS遮, 唔係UBS
未必唔請喎

如果真係因為公屋就唔請 呢間公司唔做好過
證明入面至少負責請人果班唔係睇能力
利申：住過公屋 最撚憎用住咩屋黎label人

啱😂

公屋妹都叫好樣

唔好再講啦 人地俾人放樣已經好慘

順便當警戒下其它公司

玻璃房已經好無私隱啦

最後可能人地有其他offer
唔撚做dbs

公屋女好心痴幾張紙係後面先in啦

屌間公司係咪on9
點會就咁放哂啲求職者個樣上嚟㗎

坡狗銀行不了

識人住緊居屋 借左親戚個靚私樓地址黎報ibank工

咁你係hr你揀公屋Kong u 定私樓恒大啊

人地做safe deposit box
坡狗做scrap disposal box

有啲嘢一定要記
特別係銀行有幾可會成日轉
星展掉保險箱
中銀賣迷你債券
匯豐搞星火

公屋可以揾下第二個位或者窗簾遮住下都好阿
都係禮貌既一種，呢d都唔識執生點請阿？

Btw 同人咁in比較下公屋好慘

cls 有冇搞錯

想知邊張睇到係公屋....

淨係著恤衫

應該要買塊佈境板

好心揾塊背景紙

唔知最後點賠，我係保險箱客戶就話入面有100卡鑽石同10斤黃金

加個背景比自己囉
zoom可以edit 背景嘅
比個白色自己咪得

佢唔識自己set背景姐

住公屋唔係問題，但最起碼你都要set個backdrop，著返西裝先去in啦

有啲屋企樣衰到

我想問邊個bg係公屋？(真唔知sor)

係咪fg?如係在職人士咁全公司都知佢搵工

我覺得似非香港多過公屋

似唔係香港多啲喎

Fg邊識咁多野

最多咪賠十零萬

呢個?

其實好多kol都係公屋，佢拎塊簾遮後面已經好好多

D candidate都可以video conference，點解d interviewer要圍埋一齊咁on9

點睇得出係公屋？
舊樓唔比？

其實低級職員無所謂
高級職員睇CV學歷已經知
無人介紹代表有錢極都有限
老豆頂多係廠佬, 呢類富豪同公屋仔分別不大

屌幅牆姐，正正常常影住白色牆身或紙都好企理啦

佢係真係有問

似隔離緊

連燈仔話住公屋無敵，而家又笑人公屋背景

咁快出黎護主?

未轉到工畀老細知道就仆街

樓主pin呢個啦
講得啱呀

新式公屋應該無呢排氣窗掛

黐線，見工都要睇人地住邊，呢個世界真係有病

個公屋妹好撚慘...

啲高位窗+鐵cover

suit都唔著 都輸左9成9

下次你再in可以試下租酒店

［支持就推上熱門］要將黃色選民量化，再去集體要脅泛民

住公屋邊有錢
其實搵D野遮下已經好好

其實個女仔應該揀過位置 塊牆已經係全屋最見得人
另一面係浪晒D底衫褲既畫面....

好撚舊果隻有
例如有天井果D

成日話公屋人生贏家...

唔明點解最近啲公司要post 依啲”睇下我地用緊video conference呀 係咪好有防疫意識好有良心”
好on 9

80年代之前果d

但呢種舊式公屋面積最實用

dbs d玻狗銀行

四四方方就叫實用?

搵唔番個post既

有冇違反私隱條例？

有個女仔係公屋 睇啲窗

好心整好個背景la
見到就唔開胃

Del左咪好
咪推post害人啦

係連登揚開左同公開有咩分別

依個po係用黎warn其它公司

個公屋妹幾靚女

香港真心癲
搵工先要有錢住大屋 但份工分分鐘萬幾蚊
但依萬幾蚊又無可能住到靚屋

寄份CV上去果時留低埋酒店房Number同經理in就有機

公屋有西好過私樓無西

西既價值大過屋

公屋輸哂

對比起近十年D樓
係 好 撚 實 用

老實講唔係話地址大晒
但係呢樣真係好關impression事
如果你in 嗰位好要Networking嘅
佢一定覺得你唔得

好垃圾 垃圾公司 乜都差過人

返大學爆房in la

出身公屋先係人生贏家

拎埋客戶資料出黎一齊擺上網啦

好在上年headhunt 搵我
最後見唔成

完全係擺啲candidates上枱, 可能佢地班Hr覺得好funny

公屋又點
做嘢可能好勤力呢 力爭上游啊

Who cares?

Mt喎，正常mt多數請有錢仔， back office 除外
利申： 住緊公屋

做呢啲online interview
啲行好嘅話 例如大貓
會有哂video instruction 加written
提你事前搵定個好嘅環境同internet 先好做
即係醒左水要背景clear 同睇落Pro啲
可能咁岩班candidate 無留意
不過bba唔係個個都知呢啲行規架咩

條女間屋殘咗少少喎

UBS都請公屋既 識至少三個人做UBS都係住公屋

lm

Dbs 如果ma就 30k up, gt都有廿幾
啲同事都唔會想同住公屋既人有交流

第三張好似好窮咁

好唔pro

公屋個背景好撚柒
搵塊白布遮住或者對住背住幅牆仲好

video conference都唔係咩新科技

有咩值得放上網呢

更何況，candidates去邊間公司interview,
未必想俾晒全世界知

可唔可以尊重吓人地呢

條女真係慘
見吓工姐俾人笑住公屋

間屋甩皮甩骨好核突

個女仔真心慘 見份工畀人搞到上連登
Dbs 都del左post
放過人地啦
大把post重要過呢個

讀緊中學？
銀行靠人脈家境，努唔努力wfc

唔係用Zoom 冇呢個Function

呢個真，無背景又幻想靠銀行脫貧既人
只會比人笑無料又貪錢
不過我覺得佢咁努力應該試下其他po

好辱酸

直情可以係中環打橫行

貪錢 呢個世界邊個唔貪錢啊
住私樓就唔貪錢?
佢而家又唔係拜金女洗男人錢
堂堂正正唔係靠關係唔係靠背境
認認真真憑自己既實力搵工 有咩唔值得人尊重啊
呢個世界冇人選擇到自己既出身
佢已經盡左最大努力 入到好既u 入到mt既final round interview 有咩唔值得人尊重

玻狗係無關公

有話唔尊重佢？
只不過銀行上位要靠家底人脈係鐵一般嘅事實，人要認清自己先天不足先有進步
利申: 做過大行analyst，住緊公屋

咩叫正常
做MT邊樣工作係公屋撚做唔到 有錢仔先做到

實有能力做到㗎，不過請唔請係另一回事
聽聞有啲大行會screen地址

你試下係 corp bank 用公屋仔父母d人際網絡，睇下佢條數易唔易跑

係啊，隔離攬住左個學生妹
羨慕嗎，毒L

乜依家啲討論咁低質

好mean d HR 八婆，好人好者做HR

好地地一間大公司搖身一變變左一間大仆街
出facebook post 個個係咪有心玩間公司

一開始已曲直不分 難怪你話人低質
講到出生 連登啲公屋L寧舍敏感

自貼先

算撚數啦 同呢班撚樣嘈
都唔知出黎做過野未
個撚個利申 行你老尾咩

推！

申請FO?

咪係
講到高薪厚職的人個個都本來有背景
咪撚信連登仔啦

唔著先會贏

我覺得呢個社會應該笑娼唔應該笑貪
一個女仔家境差 有幾分姿色 如果靠男人搵錢 或者佢會有錢出黎租屋 唔洗住公屋
但呢個女仔冇咁做到
堂堂正正咁靠自己努力搵份體面既工
樓上有d人 憑咩話住公屋女仔特別易食
咁睇唔起人呢

你問吓銀行啲manager有幾多個基層出身？

個公屋妹, 好想屌

笑貧 打錯sor

坡狗野

dxs本身都係一間仆街黎架啦
偷偷地賣客料比d 中介

公屋專登影

00 後唔洗返學
原諒佢地
工都未打過
點知銀行係點run

其他個d 唔想知嘛

銀行run: 做sales RM 嗰d 點人做野就得，我有數你吹咩

咪有錢仔既家底同人脈,公屋撚做唔做到

一個有錢仔同一個公屋撚2個都一樣叻,唔洗諗都知請邊個

係又睇能力又睇家底

講真銀行又唔係咩專業技能,唔睇你家底人脈咁睇咩

唔同其他專業能力行先

上年23.5k, 去sg train三個星期, 完就升associate。
點都比一般entry level銀行工多多聲

補link先

要收據

不過好似新聞報過每位廿萬

自爆?

你又唔係sales唔係靠家族關係搵食
其實無人care 你出身

或者post下自己個id

我咪公屋仔做Corp bank，其實corp先唔洗你帶客，4大地產加中資央企呢d你估銀行要你帶？如果間行同個客無業務既，唔係一個rm可以帶到，真係帶到間行都未必有capacity做到個客既deal

條友廢噏啫
有幾多人自己帶客跑數吖

睇個po都痴撚線，咁撚多人討論個公屋女仔而唔係話間公司有問題又出樣又出名

仲要勁撚多人葡萄人又話公屋一定輸一定比人screen走真係痴撚線

我唔知樓上講野既有幾多人係真係番銀行或者對銀行有認識，但其實根本好多銀行工都唔會睇你家庭背景

個d話睇你帶客其實絕大部份係ibank/ pb先會希望你有人脈，同埋其實銀行就好撚大好撚多部門，全部部門請撚晒有錢仔女既你估全香港真係有咁撚多有錢仔女想做銀行咩

好明顯個女仔唔識包裝自己
幾多人住公屋包裝到自己好似住私樓咁
搵塊布遮一遮都遮到

樓上鬧交嗰啲有冇睇清楚人地請tech & operation gt咋做it都要睇家底睇人脈咩

個個都係到blame the victim
又話係個窗出事 咁點包住個窗？
宜家搵地方咁易咩 可能人地盡左力
唔去話dbs有問題 反而話個女仔？

就算唔識包裝都唔係比你睇啦
人地住公屋又闢你事
你估你係interviewer?

個post由私隱問題變到去話個女仔
重點安全錯哂

*完全

係
所以點解會有人幾十萬豪裝公屋
某程度上係無敵，交千幾二千租，搵三四萬儲錢快過租樓
但心底裡又接受唔到環境所以就裝修執靚佢

Sor眼殘，咁無嘢啦我出返去先

開銀行都唔識咩叫私隱
應該有人要照肺
一個interview, 出局既竟然係Interviewer, 笑死人

係㗎

出局係HR同corporate communications同事

買樓未

上個月買左 一買左就疫情擴散 全球股災

HR 真心無用，想笑死人咩DBS ，聲譽風險都唔知，話自己係銀行

大佬唔驚喇, corp 生意大唔大影響先

少少啦，暫時未有客default，係新生意難左批，無咩數交，但銀行實借d耳花紅縮水

下次可能同某個agent視像完又會比DBS Post上網

breach of confidence?

law友又發發

唔比公屋Kong u? 同埋公屋唔比有幅白淨靚仔既牆咩屌

淨影d同事會5唔做梗咩
但外人都可以打下格仔下嘛
或者唔好影到咁清楚

原來搵工係關住邊事
咁洗咩send CV
send 個住址咪算囉
我住淺水灣 ABC都唔識 幾時返工

垃圾香港 狗眼看人低
朱門酒肉臭

細Corp 就要RM 帶
大Corp 又洗乜RM 操心 呢啲高層帶㗎嘛

叫屋企人喺後面幫手揸塊白布呀嘛

白T圓領想見工 唔撚係掛，基本化妝儀容好撚差 見得成就有鬼

真係名副其實睇background

下世小心啲

睇background

但其實interview又好普通conference又好
搵個blank background唔係禮貌嚟咩
之前試過zoom tutorial有條女咩住頸枕瞓係床心諗做乜鳩

成班狗眼看人低 個女仔靠自己搵份工其實無問題 洗唔洗人地做每個決定都問吓你班兒登仔

我哋係驚顧主狗眼看人低啫

私樓大把港大啦

星展不嬲都求求其其，懶有新意亂咁嚟

我識人係公屋大、讀到上科大畢業做ibank
而家都應該入行7、8年
我諗離開咗公屋好耐啦

唔撚係啊？咁撚樣show出黎都得？

dbs正pk

現實係私樓Kong U VS 公屋恒大

睇fb 應該係新加坡dbs 講香港
同埋連登仔唔係日日話住公屋好嫁咩?

人地外國都唔介意
成日覺得連登仔都幾自相矛盾

岩岩出黎做野冇耐 定仲係學生...

個背景甩皮甩骨有安全屋嘅感覺，又唔似自己住嘅地方

不如咁樣仲勁

不如再考慮埋最後真係請咗背景甩皮甩骨個女仔，咁佢個大頭返工可能有人認到，茶水間又多個話題所以既然係要出樣，或多或少修飾下背景都要

私樓姐，又唔係半山豪宅，父母可能咪係普通中產，有乜人脈可言，咁嘅人脈又對大公司有乜幫助？

成日話睇人脈，根本就唔係人脈，純粹係個人氣質問題。貧窮家庭出身或多或少都比較唔自信，行出嚟有機會無咁大體，雇主就無咁想請。

佢地9UP咋嘛 吹到RM好神聖
零售銀行仔RM咋 家底又咪R WALK IN客

咪就係
你估Private bank entry level 之類咩
果d真係要有背景、學歷、外表丶social skill

別太真心啦

表示一個字: 懶

連登入面
負皮公屋嘅，其實好多係住緊公屋

自卑心態作祟囉
每次一講公屋 就引到好多神經敏感嘅人出嚟代入

連登仔係

擺明唔係撈

分化公屋私樓由高登時代已經存在

連登係咁 一講公屋
就神經極敏感

其實告得入 根本違反咗私穩條例
（雖然私穩條例依家好bullshit)

都痴撚線
見份萬幾2萬蚊工
講到要咩家底咩家底咁
dbs ja
我依啲窮人都申請到信用卡嘅銀行ja

要識咩人脈咁巴閉呀?
咪又係sell walk in客

講到見依份工都要俾你地笑一世咁
係香港地做窮人真係慘

原來住私樓就有份好工?
但我識住豪宅果啲係唔駛返工嫁

正想問

D女好撚正

其實正常有腦都知搵個背景好D既環境啦

但上面全部都講到佢背景唔好好慘
報得MT唔係預左咩

依家zoom上堂興唔熄咪唔熄cam亂鳩咁黎
我公司連普通con call都要執正
指定有咩衣著、要入call room

但係就算唔寫
到時佢都會問你住邊

啱啊 做銀行一定要私樓
公屋做洗廁所都厭你屋企唔夠企理
成型人話唔歧視人 但又focus係個女仔住邊
講真 人哋點知DBS會放上網
好普通嘅一個窗遮 又唔係話好多嘢
我就覺得好正常

如果比我禁樣in
我會揀租間酒店
利申公屋

呢個真
入到去做都好難埋堆
識人做MT因為要埋堆由普通女仔變到追名牌

係囉, 窮人就係罪, right?
要特登洗錢去租個靚background既房做Interview
都唔係睇candidate academic background and working exp.

去朋友屋企/搵幅白色牆/
靜啲嘅coffee shop咪得
呢個係con call courtesy 黎
唔關窮唔窮事
同埋都係In一次啫

佢揀到你有得in 呢round
都篩過哂啲CV比較完大家差唔多先見啦
即係最後咪大家互相比較對答能力、
個人夠唔夠presentable
Impression 始終緊要

尾2條女

宜家呢個時期你租酒店？
唔驚中肺炎呀
個個話要搵個好d嘅background
大佬宜家你連出街都免啦
仲要搵到地方in

人地dbs都放左出黎
你估如果佢地真係覺樣衰嘅點解仲放

一句到尾 人地點in又關你地咩事先

一個二個當自己係老闆old seafood 咁講嘢
有無諗過點解宜家變成咁？

Dbs自己做唔好反而鬧個女仔
私隱權呢個問題無人講？

有翻d同情心啦 blame the victim

你唔係hr 就唔好扮撚晒野啦
呢排好多online interview都唔會在意你個背景
因為預你係屋企present
面試表現好既人係可以令到個hr對個人既印象深刻，而唔會在意任何其他方面既野

利申 3年hr經驗

忍唔住又要再串番樓上d人，見人話佢地會租酒店去coffee shop我真係比一打

首先其實fg apply grad jobs就一定係sd一大堆唔會淨係得一兩間，咁如果間間去到final in都租酒店既咪多多錢都唔夠洗，仲要只係interview又唔係請硬

之後話去coffee shop又係得啖笑，去公眾地方interview如果突然好多人或者隔離有痴線老既話咁咪仲撚7

其實d連登仔講野之前可唔可以諗過先講，仲要以為自己好撚醒見解好獨到

以前做
的確係一間垃圾銀行黎
懶係穩陣咁實質鳩屎到暈
D人又蠢又低質

Final in HR有話事權

你真係唔識架喎
in個HR的確冇話事權
但你諗下
in嗰陣個hr都要寫野記底唔同candidate 既優缺點然後交俾上頭睇
通常就咁既
一個好既candidate，通常都會好好咁表達自己既諗法同長處等等
咁個hr咪會寫到多啲真係有關個人能力同具體既野囉
上頭都易睇啲

但假如個candidate表現差，講啲野唔貼題，hr理解唔到佢up乜等等
咁咪寫得少啲囉，或者記低下啲細節位例如有禮貌有自信，套衫整齊呢啲廢話
上頭睇完咪知呢條友一定係垃圾囉，到時你background係私人別墅都幫唔到你

簡單黎講
衣著西裝係基本門檻，等於考試要帶筆咁
但唔係關鍵加分位
而background呢啲更加唔係，即係你帶支筆係咪指定牌子
interview過程就係講緊加減分，唔係分位就唔需要理。

我意思係DBS依家啲dept manager同head坐埋一齊聽grp discussion，HR點諗有咩重要🤔

我講緊正常見工
呢啲雖然唔係見工
但個膽都係差唔多

公屋，連virtual background 都唔整

你邊間HR
我個間外資都唔係咁啦
根據個人經驗黎講就叫扮哂野？
你估in淨係得HR一個in咩
你係in得人多無俾人in過所以唔知會俾人judge?
Online interview 一早已經存在好耐
唔係呢期先開始發生
仲話做hr

冇呢個Function

搵個簡單 background都無
搵張大啲嘅白畫紙/白布遮一遮又點話
吹到好似登天咁難咁
依家講緊開call 基本禮貌
Online interview 已經一早有
唔係淨係肺炎先有

見head background唔重要真係睇人
見著啲閪嘅真係會體諒？

而家特殊情況已經話明唔會judge background
Assume所有人係屋企in
Ok?

佢講唔Judge 你又信
講到自己係大粒野心入面條蟲咁
你話in普通工都話
呢啲講錢嘅行業仲要MT仲咁老定
同埋係咪個個HR都咁decent
我識人面試俾人問過
「嘩你住大西北黎鰂魚涌翻唔翻到」呢啲低智問題
話背景、住邊0%無影響impression係假

佢事實上係考緊你日常對答能力
而唔係judge緊你個背景
要judge你背景我一開始scan你份cv已經judge左啦
浪費interview時間judge你做乜？

實係mkt班傻鳩要人要實鏡合照宣傳
唔俾screenshot

咁撚戇鳩嘅！？邊個諗要 Post 出來打飛機，同埋 Approve 嗰個，呢兩條戇鳩應該炒撚咗佢啦。成間公司重視私隱有限啦，屌你個西

我絕對認同佢可以揀個好d背景，而你講既都係一d比較pratical既方法
但其他連登仔講既真係得啖笑

拿 大家final in equal footing
CV/BG一樣
能力差唔多
最後大粒點揀？
你可以話scan CV scan左
但個層係HR揀 唔係最大粒個堆
我in過啲係試過大粒忙到interview 前先黎睇CV

死撚開啦垃圾hr
BU head 話要請呢條友。你有撚得話事咩。

寄張病歷

點解仲未有報紙講

其實九成Interview 老闆都係即場睇即場問架啦

你假設有人能力差唔多
但其實好多時係能力差唔多既情況比你想像中少
事實上請人係分tier
表現最好，最高tier嗰班友其實好少，所以hr好少scan cv

我屌你老母臭閪呀！係度帶風向！